# เปิดตัวระบบปฏิบัติการสำหรับในชื่อApache IoT Mynewt #
Apacheเปิดตัวระบบปฏิบัติการสำหรับของตัวเองในชื่อสำหรับอุปกรณ์ขนาดเล็กที่ต้องทำงานโดยใช้พลังงานต่ำมีหน่วยความจำน้อยและมีพื้นที่เก็บข้อมูลน้อยจะมีเครื่องมือช่วยเหลือสำหรับการพัฒนาหลายอย่างเช่นระบบไฟล์ระบบเก็บข้อมูลในชั้นการเชื่อมต่อรองรับและจะรองรับในอนาคตตอนนี้ออกรุ่นยังรองรับบอร์ดที่เป็นและเท่านั้น
บอร์ดที่รองรับเช่นโครงการระบบปฏิบัติการสำหรับแบบโอเพนซอร์สเริ่มมีโครงการเข้ามาแข่งขันกันมากขึ้นเรื่อยก่อนหน้านี้มีโครงการของและของฟีเจอร์ต่างในตอนนี้ยังไม่เท่ากันนักนักพัฒนาคงต้องตัดสินใจจากฟีเจอร์ที่ต้องการกันดีที่มา
Apache IoT Mynewt Mynewt bootloader timeseries JSON shell Bluetooth LE WiFi Mynewt CortexM0 M4 Arduino Zero IoT mbed OS ARM Zephyr Linux Foundation CNX Software 